小心這間健身中心「FIT24」，疑似黑gym，睇下大家點睇

On9 10堂一千你以為100一堂
約應該有齊哂幾錢一堂
自己睇都無睇 怪咩人

個職員係有講得唔清楚既地方
間FIT24好應該退錢比人

屌 咩邏輯黎
條友無睇係戇鳩 但係唔代表間野咁陰鳩人無責任喎
假設條友無講大話 間野e架明陰啫

應該每間都有冷靜期?

咪又係同california,phsical,goji啲手法一樣...
入完會再sell你pt,group class,其他野...
sales為左跑數,commission亂sell...
公司迫員工,員工迫客!

總括:2020年仲用緊2000年既方式做生意...失敗...唔好幫襯等佢消失吧...轉去啲良心gym,大把好既24小時gym

佢既神邏輯係:
人地見你on9誤導你冇問題
自己on9俾人誤導仲要怪人有問題

照當時人咁講，如果10堂總共$1000 係優惠，咁10堂總共$1050就是原價，10堂都係平左$50,會唔會咁無乜吸引力呀？

咁樣都係歪理啦
間野如果真係咁出口術
所有中招嘅人 都唔可以追討返佢
咁咪即係直接支持呢種騙局
你可以話事主戇鳩 但係無理由話佢無權出聲囉
最起碼佢講出黎 多啲人知間野有幾閪啦

幫推

太長冇睇，同消委會報左案未？

留名跟進垃圾sales

雖然黑店仆街係既定事實 但$1000包十堂都冇懷疑又真係

太蠢了

又係健身狗

睇嚟大部份人都覺得依間嘢有問題

呢間唔洗介紹，好多健身sales9

我真係入世未深師兄可唔可以講下有邊啲gym係咁樣等我小心啲

大場為皮交租多數會;
無分店無 sauna; 細既鐵館胡師父個類你肯唔肯去。

黑店當個客水魚回水至好del post

Del完再開番

呢間有免費班千期唔好玩，一玩就比佢啲教練入你位話你點差點弱要同你做深入評估，結果一定比佢怒sell
原本叫做let fitness都臭名遠播, 現在改左名叫fit24, 小心

正常公司講完一定計埋總數幾錢既

香港永遠都會有呢d蠢人

如題，一千蚊十堂，講啲唔講啲健身狗最撚叻， 吼你比佢玩到暈陀陀攞咗你張卡碌完先慢慢解釋，咁就盛惠一皮